[定軍心！] 一人幾句鼓勵藍絲打祖國支那針既說話！

我先！

中国人！中国針！
You針！I針！
沒有針怎敢說心事！
中国人打中国針點會有事！係佢唔夠愛國！

Pishhh

d gif

會好瞓左，改善睡眠質素

又唔洗錢，有著數點解唔拎